FIFA 世界冠軍球會盃 2019，竟然係TVB 85全港獨家直播終極四場！

12月17日 星期二 25:20 準決賽1
12月18日 星期三 25:20 準決賽2
12月21日 星期六 22:20 季軍戰 / 25:20 決賽

我屌搵link睇算

不嬲世冠都係唔睇無損失

飛機杯睇黎做乜

不嬲都係痢記迫害香港

#利物浦迫害香港

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

TVB同利物浦都係同黨